<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<object id="3yXJ6M2JE3LG" classes="general-traceable-object paragraph" acceptedChildren=":Proteus-none" acceptedParents=":Proteus-document section">
  <properties>
    <stringProperty name=":Proteus-name" category="general"><![CDATA[Paragraph]]></stringProperty>
    <dateProperty name=":Proteus-date" category="general">2024-11-04</dateProperty>
    <stringProperty name="version" category="general"><![CDATA[1.0]]></stringProperty>
    <traceProperty name="created-by" category="general" acceptedTargets="stakeholder" traceType=":Proteus-author"/>
    <traceProperty name="sources" category="general" acceptedTargets="stakeholder" traceType=":Proteus-information-source"/>
    <markdownProperty name="text" category="detail"><![CDATA[El sistema debe distinguir entre tres roles distintos: socio, controlador y administrador.
Los socios son propietarios de las parcelas y cultivan la fruta, los controladores se encargan de inspeccionar a los socios y resolver los problemas que puedan surgir; y los administradores se encargan de añadir o eliminar socios y controladores y tienen acceso a la información tanto de socios como de controladores.


Para cada usuario el sistema debe almacenar datos personales como nombre completo, DNI, lugar de residencia y código postal; así como datos referentes al propio usuario como email y contraseña; y como el rol que tienen. 


En referencia a los socios el sistema debe almacenar: mapa con las distintas parcelas que pertenecen a un socio, extensión de cada parcela, fruta que cultiva en cada una de ellas y su variedad (por ejemplo fresas silvestres o fresones dentro de que ambas son fresas son distintas variedades), fecha de siembra, fecha de recolección, método de recolección y tratamientos aplicados. También existirá un apartado para añadir comentarios si el socio lo considera oportuno, por ej: se adelanta la recolección a la prevista cuando se embró por la previsión de fuertes lluvias que podrían acabar con la cosecha. Todo esto se almacenará en un histórico para que se pueda acceder en el futuro.

Con respecto a los controladores el sistema debe almacenar: fecha de inspección, parcela/s que se inspeccionan (las parcelas tienen asociados al socio al que le pertenecen) y conclusiones de la inspección (resumen de los problemas y observaciones que el controlador ha identificado). Todo esto se almacenará en un histórico para que se pueda acceder en el futuro. También tendrá acceso a la información del socio.


Por último con respecto al administrador, el sistema debe almacenar: socios y controladores añadidos por el administrador, fecha en la que se añade o elimina a otro usuario.Todo esto se almacenará en un histórico para que se pueda acceder en el futuro.Tendrá acceso al histórico tanto de socios como de controladores.


Por supuesto el sistema también debe almacenar la información que ya proporciona el ERP en uso actualmente. 
Acerca de los trabajadores: datos personales como nombre completo, DNI, lugar de residencia y código postal; hora de entrada y salida de su puesto de trabajo. 
Acerca de la logística de la planta: número de cajas de fruta clasificada por tipo y variedad empaquetadas y lista para su distribución, fecha de corte de las mismas (fecha máxima en la que la fruta se puede consumir), número de camiones que entran y salen de la planta y sus datos (matrícula y empresa externa a la que pertenece si no es propio), así como su contenido y destino.
]]></markdownProperty>
    <traceProperty name="dependencies" category="dependencies" acceptedTargets="general-traceable-object" traceType=":Proteus-dependency"/>
    <markdownProperty name="comments" category="comments"><![CDATA[]]></markdownProperty>
  </properties>
  <children/>
</object>
