<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<object id="5GdkifQHhwcS" classes="general-traceable-object paragraph" acceptedChildren=":Proteus-none" acceptedParents=":Proteus-document section">
  <properties>
    <stringProperty name=":Proteus-name" category="general"><![CDATA[Párrafo]]></stringProperty>
    <dateProperty name=":Proteus-date" category="general">2024-10-13</dateProperty>
    <stringProperty name="version" category="general"><![CDATA[1.0]]></stringProperty>
    <traceProperty name="created-by" category="general" acceptedTargets="stakeholder" traceType=":Proteus-author"/>
    <traceProperty name="sources" category="general" acceptedTargets="stakeholder" traceType=":Proteus-information-source"/>
    <markdownProperty name="text" category="detail"><![CDATA[

En lugar de duplicar funcionalidades, el objetivo es construir un sistema complementario que utilice la información del MES y amplíe su capacidad para incluir la gestión y tratamiento de información clave relacionada con la recolección de frutas. Esto incluirá datos como métodos de recolección empleados, tipos de pesticidas e insecticidas utilizados, y fechas de siembra y recolección, además de optimizar los procesos actuales.


Para facilitar estas tareas, se empleará SCADA para gestionar y controlar los equipos de producción en tiempo real. Esto permitirá a CoopHuelva asignar recursos eficientemente a los distintos procesos, monitorear en tiempo real las "berries", el desempeño de los empleados, y emitir informes detallados con cuadros de mando y capacidades analíticas.


En este contexto, se identifican dos grandes procesos que serán clave para el éxito del proyecto:

**Recogida y análisis de información:** El sistema deberá integrar datos generados por la planta en tiempo real, provenientes tanto del sistema MES existente como de otras fuentes. Esta información será procesada para generar análisis y reportes valiosos para los responsables de las operaciones.
**Asignación y monitoreo de recursos:** El sistema facilitará el seguimiento en tiempo real de recursos humanos, materiales y procesos, asegurando la asignación eficiente de recursos disponibles en cada etapa de la producción.
Este enfoque permitirá a CoopHuelva optimizar el uso de sus recursos, mejorar su trazabilidad, y dar un paso importante hacia la transformación digital de su planta, maximizando la eficiencia sin duplicar esfuerzos en la infraestructura ya existente.


]]></markdownProperty>
    <traceProperty name="dependencies" category="dependencies" acceptedTargets="general-traceable-object" traceType=":Proteus-dependency"/>
    <markdownProperty name="comments" category="comments"><![CDATA[]]></markdownProperty>
  </properties>
  <children/>
</object>
