<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<object id="6JTEXr5WrFiC" classes="general-traceable-object paragraph" acceptedChildren=":Proteus-none" acceptedParents=":Proteus-document section">
  <properties>
    <stringProperty name=":Proteus-name" category="general"><![CDATA[Párrafo]]></stringProperty>
    <dateProperty name=":Proteus-date" category="general">2024-11-19</dateProperty>
    <stringProperty name="version" category="general"><![CDATA[1.0]]></stringProperty>
    <traceProperty name="created-by" category="general" acceptedTargets="stakeholder" traceType=":Proteus-author"/>
    <traceProperty name="sources" category="general" acceptedTargets="stakeholder" traceType=":Proteus-information-source"/>
    <markdownProperty name="text" category="detail"><![CDATA[1. **Interfaz intuitiva**: La aplicación debe proporcionar interfaces personalizadas y fáciles de usar para cada uno de los roles: socio, controlador y administrador, asegurando que cada usuario pueda realizar sus tareas específicas con un tiempo de aprendizaje no superior a 30 minutos para usuarios sin experiencia previa


2. **Mapa interactivo**: El socio debe poder visualizar sus parcelas en un mapa interactivo con una precisión mínima de 1 metro, y la carga del mapa debe completarse en un tiempo máximo de 5 segundos.

3. **Gestión de roles**: Los usuarios deben poder gestionar roles y funciones dentro de la aplicación de manera autónoma, mediante una interfaz intuitiva, sin requerir asistencia técnica especializada. El tiempo para realizar cambios en roles no debe exceder los 2 minutos por usuario.

4. **Feedback comprensible**: La aplicación debe mostrar notificaciones o mensajes claros y que se comprendan en un máximo de 2 segundos ante errores o acciones requeridas, proporcionando información suficiente para que el usuario pueda entender el problema y tomar las acciones correctivas necesarias.]]></markdownProperty>
    <traceProperty name="dependencies" category="dependencies" acceptedTargets="general-traceable-object" traceType=":Proteus-dependency"/>
    <markdownProperty name="comments" category="comments"><![CDATA[]]></markdownProperty>
  </properties>
  <children/>
</object>
