<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<object id="7XXxAtb7K429" classes="general-traceable-object paragraph" acceptedChildren=":Proteus-none" acceptedParents=":Proteus-document section">
  <properties>
    <stringProperty name=":Proteus-name" category="general"><![CDATA[Objetivos]]></stringProperty>
    <dateProperty name=":Proteus-date" category="general">2024-10-13</dateProperty>
    <stringProperty name="version" category="general"><![CDATA[1.0]]></stringProperty>
    <traceProperty name="created-by" category="general" acceptedTargets="stakeholder" traceType=":Proteus-author">
      <trace target="8LuHaFChqokz" traceType=":Proteus-author"/>
    </traceProperty>
    <traceProperty name="sources" category="general" acceptedTargets="stakeholder" traceType=":Proteus-information-source"/>
    <markdownProperty name="text" category="detail"><![CDATA[El objetivo principal del proyecto BerriesTech es desarrollar un sistema que permita operar la planta de CoopHuelva de la manera más eficaz posible en términos de gestión y análisis de datos. Además de crear una oportunidad para que la compañía implemente una solución que automatice la visualización de datos en tiempo real, permitiendo una menor dependencia de consultas manuales y una toma de decisiones más rápida y precisa, el sistema está destinado a simplificar y optimizar aún más los procesos comerciales actuales, como la recolección y clasificación de productos. El sistema también integrará la gestión de información detallada sobre la recolección de frutas, incluyendo datos sobre los métodos de recolección empleados, tipos y cantidades de pesticidas utilizados, fechas de siembra y recolección, entre otros. Estos datos permitirán un mayor nivel de trazabilidad y análisis en la cadena productiva, proporcionando información adicional de valor para la empresa. A través de cálculos automáticos y reportes en tiempo real, el sistema mejorará no solo la eficiencia y la eficacia operativa, sino también el manejo sostenible de los recursos agrícolas y productivos. Esto incrementará la productividad sin aumentar los costos y garantizará una gestión más integral y efectiva de la planta.]]></markdownProperty>
    <traceProperty name="dependencies" category="dependencies" acceptedTargets="general-traceable-object" traceType=":Proteus-dependency"/>
    <markdownProperty name="comments" category="comments"><![CDATA[]]></markdownProperty>
  </properties>
  <children/>
</object>
